其實貓貓點先叫痾靚便？

求指教
貓b 痾的便便都係條條狀但我見便便會有少少黏液係上面，有冇問題呀

貼張貓相希望有人解答下

邊種？

甜甜地味

三至四但佢上面有少少黏液

ching 試過

貼張屎上黎

暫時你所講嘅冇問題
但黏液太多就有事

笑死

隻貓由細到大都柯1-2
係咪飲得太少水?

咁樣

我怕係消化不良或者有咩腸胃病

就咁睇無咩事，怕就買d益生菌過佢，由細養好條腸
寵物台貓糧post介紹有隻Dr xxxxx 的益生菌粉幾好
響iherb買，一百蚊多d

即刻買先

用手鍊落去d屎度要feel到有少少濕度 根住試下再用手搓成圓住 如果成功咁就係靚貓屎

隻貓偶爾會踩屎同啲屎依附係屎眼附近又點搞

我隻貓都係 之前拎濕紙巾幫佢抹，搞到佢而家痾完好驚狗衝咁走

我隻貓都會 仲要屙完即刻跑走 踩到成間屋都係
後尾換咗個大啲嘅貓砂盆比佢 暫時未踩